# [dev] Recommandations de rédaction et de développement

## Rmd

Une phrase par ligne.


## Envoyer ses modifications sur serveur{#send-commit}

- Push
- Prévenir sur le _chat_
- Ouvrir une _MR (merge request)_ avec indication du contenu
- Assigner la _MR_ au [Chf]



